\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfig}
\usepackage{titlepic}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titling}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{float}
\usepackage{tikz,pgfplots}
\usepackage{csvsimple,textcomp}
\usepackage{floatpag,mwe}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{adjustbox}
%\usepackage{mathpazo,eulervm}
%\usepackage{concmath}
%\usepackage[urw-garamond]{mathdesign}
\usepackage[nomarkers,nofiglist,notablist]{endfloat}
\setlist[itemize]{label=\textbullet,nosep}

\sisetup{
	separate-uncertainty,
}

\title{Relazione di laboratorio}
\author{Gruppo M05:\\
		Valeria Facchinelli
		\and Andrea Pegoretti
		\and Shoichi Yip\\
}
\date{A.A. 2017-2018}

\newlength\figureheight
\newlength\figurewidth
\setlength\figureheight{5cm}
\setlength\figurewidth{8cm}
\newlength\bigfigureheight
\newlength\bigfigurewidth
\setlength\bigfigureheight{8cm}
\setlength\bigfigurewidth{12cm}

\begin{document}

%\maketitle

\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\vspace*{1cm}

		\textbf{\thetitle}

		\vspace{0.5cm}

%		Qua sta il titolo della relazione:

		\vspace{1.5cm}

		\textbf{\theauthor}

		\vfill

%		\includegraphics[width=.25\textwidth]{sigillo}

		Dipartimento di Fisica\\
		Università di Trento\\
		Anno Accademico 2017--2018
	\end{center}
\end{titlepage}

\thispagestyle{empty} %rimuove numero pg
\newpage %manda in una nuova pg l'abstract

% stampa l'indice
\tableofcontents
\newpage

\begin{abstract}
	% Qua va l'abstract
\end{abstract}

\section{Introduzione}

\section{Misura delle lunghezze}
	\subsection{Materiali e metodi}
	\begin{itemize}
		\item 
		\item 
		\item 
	\end{itemize}
	\subsection{Risultati e analisi dati}

	\subsection{Discussione}

	\section{Conclusioni}
\end{document}
